《曼達洛人》這位女性演員因為支持共和黨而被迪士尼宣布永不錄用

盧卡斯影業發表聲明表示，在其兩季《曼達洛人》中出現的女演員Gina Joy Carano吉娜‧卡拉諾將不再參與《曼達洛人》或未來的星戰劇組。公司還譴責了她最近在社群媒體上的言論。

「吉娜‧卡拉諾目前不受僱於盧卡斯影業，未來也沒有計畫讓她受僱於盧卡斯影業。」盧卡斯影業發言人在一份聲明講的相當的斬釘截鐵。

吉娜‧卡拉諾是一位美國女演員、電視名人、健身模特兒，也是一位前綜合格鬥家。在2012年，還曾與新版超人亨利·卡維爾交往過一段時間，後來分手。之前曾經在電影《死侍》、《玩命關頭6》演出過。

上週三，卡拉諾在Instagram上分享了一篇現已刪除的帖子，將今天成為共和黨人的處境，比作大屠殺期間的猶太人。這篇文章被拍下並分享到社群媒體上，引起了嚴重的反響，#FireGinaCarano這個標籤也沖上熱搜。

儘管如此，迪士尼依然對她非常不滿，聲明中認為她在社群媒體上發佈的基於文化和宗教身份詆毀他人的帖子是令人憎惡和無法接受的。

曾在《曼達洛人》中飾演「Carasynthia "Cara" Dune」兩季的卡拉諾，之前就曾因其在社群媒體上的政治言論而受到抨擊。

去年年底，這位女演員還嘲諷了在流行病中戴口罩、主張在2020年美國總統大選期間曾發生選民舞弊、點讚了貶低BLM（黑人的命也是命）運動的貼文等引發不少爭議。

迪士尼我屌你老母

原來佢撐trump
戲裡戲外都係女中豪傑

撐民主(黨)有前途
撐共和聽揸兜

deadpool boss

利益集團真恐怖

同共產黨一樣

大隻妹做得好喎係《曼達洛人》, 屌你老母廸士尼

共匪劉亦菲支持警暴又唔見有咩譴責？屌你老母Disney

右傾唔一定係假，但好多人為咗所謂形象，想搞Trumpism without Trump

好似同過超人拍拖？

on9美國佬

真

一黨專政
中國文化輸出好成功

我覺得佢唔係因為支持Trump而比人炒，係佢攞左Jews 比喻 外國人底線係Jews. Anyway 都係以言入罪fuck cancel culture

而家邊有人敢公然挑戰而家班左派
根本係左翼法西斯黎，邊個唔擁抱佢套 "progressivism" 就係異端分子

(但progressivism說穿了就係社會主義/ 共產主義，雖然班左派死都唔會承認)

言論自由=笑話

[⇩ '民主'左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

國際戰線：你地唔係美國人冇選票，識條春咩

佢仲要屌d女權撚

唔係歧視咩

挽留

似係搵個理由炒佢多啦
篇文尾段都已經有講上年BLM佢已經講咗啲野得罪左派
而Hollywood九成九都係左派/ 自由派

開始覺得Hilter可能係岩美媒高層全部Jews

佢無講錯wo

諷刺既係佢地左翼口中最痛恨既Hilter其實都係embrace national socialism
同佢地既意識形態係一樣

條女勁好打 應該可以1手1件pink boy左膠

痴撚線

如果當年無佢同Ronda Rousey，UFC根本唔會引入女子MMA，邊估到今日到佢比人Cancel

真係西撚利

收皮
關咩政黨取向事
好明顯就係因為迪士尼有條父權撚搞事

睇個格應該一拳打死antifa soy boy

以後迪士尼淨係睇盜版

炒左佢咪姐係印證佢講既野係岩

女中豪傑

liberals not liberal。 民建聯 full name都有民主

真係好遺憾有j 過 avengers

一黨專政?

電影界唔係得返好多公司 荷里活接近獨大

呢啲就真係政治化啦 , 言論自由已經唔會再有

好正
屌你老母死左膠

美共

以後米奇老鼠啲戲，一概唔入場

唔會睇

罷睇媽否奇俠s

人哋前MMA
一拳一個添啦

狂野時速？

迪士尼= 共濟會

呢條女本身打MMA出身

駁唔刀

女權同人權大愛撚呢穫又潛晒

Daily Wire請左佢拍下一套電影
有心嘅可以留意下，而家美國嘅左右之爭蔓延到社會每個角落

左膠：睇唔到

佢拍Deadpool 嗰陣好型

支持共和黨有咩問題 因政見block人迪士尼同共產黨有咩分別

迪士尼我屌你老母個臭閪

條女又靚又好打

其實唔同
Hitler係Extremme Nationalism底下既socialism

Deep State = Empire

名係左派但實際係極右
socialism只係用嚟吸引工人同平民
一戰後1920/30年代左派好強勢

蘇共同中共都係差唔多

但左膠都成日用Jew 圖黎比喻lgbt被人壓逼
又唔見左膠比人cancel

認真marvel 同母公司好似共產黨咁撚樣
以後都唔係好想入戲院睇marvel

Ben

當權、有錢個班奶共產主義

右傾又點？

所以我覺得而家班左派其實都係極右
socialism (or而家左派所包裝既 progressivism/ liberalism)只係用黎煽動平民
但行事手法都幾肯定係獨裁

有冇英文source?

全世界也有黨員潛伏同勾結中共既勢力

2019年咁又唔見迪士尼出聲譴責香港政府

極左極右都係仆街

係荷里活只要敢言但唔撐拜登民主黨果邊就死得
一定成班人瘋狂投訴

溫明娜

我好鍾意呢個演員覺得佢好撚型㗎

紅色經濟圈

兩黨共識又贏

共和黨再無視選舉舞弊種票
Deep State 搞完Trump
就自然會搞鳩共和黨

左膠：劉亦菲有言論自由

條戀童仆街james gunn撐disney fire佢
真係諷刺到呢

This is the way

老鼠樂園係最撚奶共個個

譴責劉亦菲係歧視華人，帝國主義欺凌中国

左膠：中國係有民主

Gina Carano: Strong, independent woman
SJW: 睇唔到睇唔到

這位女演員還嘲諷了在流行病中戴口罩

一党獨政
1984

慘

佢已經唔係第一次 ，上年佢喺Twitter到屌人戴口罩已經引起軒然大波
當時Jon Favreau ( 即係Avengers系列嘅Producer，而家Mandolarian同Star Wars系列嘅Producer ) 用咗好多人脈幫佢擺平件事，點知前後唔夠三個月佢又爆多鑊，咁好難唔俾人炒

佢真係可以唔洗帶

好撚型

味姐係囉
蘇聯都係Nationalism + Socialism

我不嬲都杯葛迪士尼 正仆街公司

而家班 "progressive" 醒目好多，會用 racial/ social justice 呢類字眼黎cover-up。唔係好似以前咁on9直接玩nationalism
表面上反種族/ 社會歧視，但佢地實行呢個agenda既方式係用類似positive discrimination/ quota reserve黎益啲少數族裔，呢種方法其實先係最racist同埋最分化社會，亦都係一種激化階級矛盾/ 階段鬥爭 (呢種手段好communist) 既做法

下季又唔知點樣寫死佢

請哂啲支那人做BBC中文都知咩事啦

佢好似有做《花旗筋肉大格鬥》

佢自己去新疆拍戲就得

係喎
真係屌佢老母

美國同中國差不多睇齊了。

共產黨人潛伏多時重新包裝為progressive

上開番版網睇

你隻仆街老鼠

以後唔會再課廸士尼

食撚屎la迪士尼死左膠仆街

No MIC No Disney

迪迪尼轉行拍AV啦 屌你老母

繼續睇marvel
不論政見
我都唔會入場睇marvel
Dr strange續集都咁話

你估香港真係世界中心全宇宙密切關注
仲要衝出黎柒含個被彈劾既獨裁者含到雪雪聲
個朵已經臭到cls

[url]

美國仲好意思話自己民主國家
唔撐dem就排

迪士尼＝共產黨

呢個肯定啦
D有錢佬荷里活日日把口聖人上身
日常生活咪又係窮奢極侈

佛口蛇心就係左翼既最佳形容

真係似支共做既野 左膠同支共都係強迫人地支持某種立場某種原則

其實都係獨裁嘅一種

Disney 係咁上下
以後唔洗睇 Marvel, 又慳返筆錢

事實係美國左膠覺得trump比習近平壞幾千倍

因為 Hollywood 90% 收支共投資
自然金主話做咩就做咩啦

點睇保守派Jewish Ben Shapiro即刻請返佢拍戲
佢嘅ig post個比喻根本無問題，只係common sense叫啲人唔好用政見迫害其他人，唔係一講Jew一講Holocaust就係有問題嘅，唔好睇到美國人咁玻璃心，凡事都要睇context

野狼

迪士尼係共資

從此迪士尼既野, 唔會再比錢睇

boycott Disney

睇錯共產黨 屌你老尾

收皮啦迪士尼

佢唔出嗰條tweet其實係冇事，撐trump 嘅tweet之前一路都有出，迪士尼都冇郁佢，仲講緊會開獨立series畀佢

我都唔撚會再比錢睇迪士尼任何一套片
想睇都睇網上盜版

屌完廸士尼老母會唔會罷睇Marvel

DC撚表示一早罷咗